何不講得你清我楚 從此世界沒有失望

為你寫詩

臭葉

-....-